建奴出手了！東北農地黑蟲遍地玉米滿是蟲眼

】中國今年天災人禍不斷，糧食供應堪憂。而承載中共「糧食安全」重任的官方糧庫，卻屢屢曝出醜聞。繼黑龍江省一家糧庫被曝滿是糧食碎渣之後，日前又有報導指，吉林省一糧庫內黑蟲亂爬，庫存玉米有大量蟲眼。

據陸媒《新京報》報導，今年7月23日，糧商楊錦看到中儲糧吉林大安糧食中心庫燒鍋鎮糧庫有玉米競拍的信息，起拍價很低。於是他加入競拍，最後花費840萬元人民幣，拍下4000噸被列為「二等糧」的國家臨時儲存玉米。